有無人同我一樣 身形比例係上6下4 好撚醜樣

明明係高佬
有172
但朋友話睇落似162

172叫高?

照你咁講172 咁撚高
我173高你1CM 咪高你好撚柒多

系 屌打7成男

系你老味咩

吹牙吊

死矮撚

( Show Blocked User - 招志強 )

明明樓主6cm 咁撚長 點解好似好細咁

172 仲要64

我178都覺得自己好矮
樓主你訓醒未

未

死矮仔仲咁串

幾可愛呀

明明172已經算高
樓上班死毒撚唔抵得樓主?

睇完內文

笑左出聲

做年又唔好咁串
老豆教落要謙
172唔算好高
但屌打香港95%男人

又係你條傻閪假膠

有咩誤會

55身其實望落已經矮 仲要64

有時間就出多啲街

我180都唔覺自己高 出個街大把人仲高

180咁矮咪出聲啦

我米八４６覺得好煩